一國兩制統一緬甸

首先 老嬤G持
然後 老衲活佛禮拜日早安
最後 誠邀活佛蒞臨我們基督教禮拜堂 受主感動